留意到連登都幾多中国人

個個返晒去故鄉拜年
呢到冷清到

有講錯咩 負評又唔講原因～

傻仔，大陸都上到連登啦
無人覆係因為大年初一
唔洗番工?

你返咩工